iPhone 12 Pro Max 2點時候有85%，重度使用到6點15分有56%，是否有問題？

點解可以核電到咁

好後悔咁遲先識買max

升一個iOS你就唔會咁講

先4000唔到嘅電 ，5nm工藝soc配ios, 已經好好表現。
我一直講ios其實最慳電，之前iphone腎虧，最主要係舊電太細

我8:30重度使用到6:30都仲有成20-30%

大電iPhone根本神機
吹奏「慳電，所以可以細電」根本豬隊友

原本想覆 電量問題一律建議換機

pro max個價買得起兩部4500電旗艦an
=9000mah
一部叉緊電仲可以用另一部繼續打

max 核電是常識吧

你用過 11 pro max 未

前排放假係屋企hea 兩日半先一充

咁都得

11 PRO MAX

11 pro max 依然核電

我9點100%重度使用到中午12點已經得返廿幾%

佢哋個重度使用 係重度淘寶FB IG 連登

差左啦
我唔係好覺囉

moto?